[打手慎入]咩係山頭文化? 點解TVB話要汪阿姐減少山頭文化?

真話唔講得，如果要講…除非真係好有輩份。

汪明荃噚晚就把握住大台頒獎禮呢個機會，代表全公司領獎時講咗一番感受，包括叫大台加人工、關心下員工、同埋少啲山頭文化！此話一出，證明都汪阿姐幾有地位，對比番，連出爐視帝王浩信今日出活動，都話唔明咩叫山頭文化，你就知汪阿姐有幾勁。
阿姐呢番說話，引嚟好多網民喺社交網洗版讚好：
汪阿姐唔怕你雪佢，梗係敢講真話；
無論阿姐之前係點，佢呢時呢刻都仲肯為後輩出聲呀；
無求就膽大；
亞姐講得中肯，撑妳；
《蘋果》今日聯絡到阿姐，佢話：「我都收到好多同事短訊，呢個問題（山頭文化）其實好多公司都有，既然o依家老闆咁有心想做好電視發展，希望公司好好珍惜人材，我都係講咗好多人想講嘅說話啫。」問到佢講山頭係指邊啲高層，阿姐就話：「呢啲我就唔評論啦。」

山頭文化即係咩? 成篇新聞都冇解釋到

大陸官埸大把

張潤衡食卡碧燒山頭文化